［繼續高汁］頭條新聞 17+2集 ： 眾叛親離

因為太過高汁 我馬尿忍唔住

由其最後果part 首讓子彈飛

開火 為鎮守一個最微細盼望
無懼遠射炮像煙花放
為了家一個 這樣脆弱都抵抗
傷口 倦了的軀幹滲著了血汗
無論吃敗仗會極之沮喪
就算多沮喪 拼命拼命的反抗
園林埋下了炸藥亦要擋
憑靈魂能燃燒出一線光
孩童期望會笑著吃糖
開火 為你的家眷避免震盪
寧願去面對敵軍兇惡
面對子彈殼 結局要是多悲壯
軍隊 就算犧牲了繼續會盼望
期望戰地裡杜鵑開放
在遠方觀看 人間天清氣朗
這是不死的守望 要是一死都反抗

推

塞紅隧
塞鐵

正 個個星期都等佢

太高質了